大家積極面對啦係時候做番D野

例如多D文宣比美國
或者登下報等美國繼續關注香港
相信制衡中國係兩黨共識
繼續放負都冇作用

推

睇下侵呢兩個月會做乜先
美國會唔會繼續關注係睇老妖佩洛閪

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

唯有係咁

又關注香港香港真係巴閉

因為要借香港黎反中

無左pompeo, 香港應該無人理

正面D啦
好似GPHONE呢D同肥佬黎應該都熟民主黨班人
咪咁負面

民主黨